林祖舜: 與時並進 重新出發

接手高登CEO至今已經有八年，一開始知道要代表高登出席唔同場合，都擔心會俾人起底，但最後決定豁出去以真面目示人。記得上任唔夠一年，就遇到高登歷年o黎最嚴重o既事件 — — 被告誹謗。最初我以為對方只係「嚇o下大家」，殊不知官司一打就打o左五年，最後打到上終審法院至告一段落。當時所受o既壓力大到難以形容，幸好得到好多會員o既支持，甚至有會員自發希望o係財政上給予支持，至今我仍然非常感激。不過，就呢單訴訟我o地花費o左超過7位數字o既律師費同賠償，換o黎法律上清晰釐定討論區要為會員發言負上o既責任。

除o左經常要處理關於誹謗問題o既律師信，高登最常要面對o既就係網絡攻擊問題。其實我o地一直有為伺服器作軟硬件上o既更新，奈何網絡攻擊o既「攻勢」日益增強同頻密，唔少時候大家鬧緊我o地Server超慢，背後其實都係因為伺服器受緊唔同程度o既攻擊，唔單只程式員要用大部分時間o黎處理相關問題，我自己有時都要半夜起身，甚至身處外地時都要處理。面對呢o的攻擊，我覺得冇可能每次都同大家講，否則有o的敏感時間每日要出十次八次公告，大家可能睇到麻木。

其實早年外界對高登有好大誤解，傳媒每每提到高登，差不多一定會同「網絡欺凌」、「閃卡」同「粗口」扯上關係，我覺得既然自己出得o黎見人，不如以高登CEO o既身份向外界宣傳大家o係本地創意文化o既貢獻。雖然初期因為經常出席公開場合影相而被改圖，但近幾年外界對高登o既感覺大有改善，一直以o黎大家o既努力總算冇白費。

以上種種，我希望維持到一個畀大家可以暢所欲言o既討論區，但卻忽略o左最根本o既問題，討論區o係使用體驗上未能與時並進，忽略o左一班手機App用家，在此我希望可以向一眾手機App用家致深切歉意。

因為自己並非「高登仔」，之前一直沿用前管理人對所有事實或非事實o既指控都唔回應o既作風，認為同大家保持一定o既距離，避免言論偏幫任何一方，令處事更加中立。不過呢種諗法已經過時，未能接收到大家o既諗法，做出最合大家心意o既決定。所以我決定以後同高登討論區相關o既重大決定，都會先發帖諮詢各會員o既意見。

近日我已經請程式員加快改善兩個手機App及Mobile版網頁表現，盡快推出新版本，方便習慣用手機上高登o既朋友使用。往後我o地將會就各人o既意見不斷進行修改，請大家到時畀多o的意見我o地。最後我想再向一眾會員再次致歉，感謝各位一直以o黎對我o地o既支持。

請大家在此post俾o的意見我o地（不論Apps, mobile 或其他意見都可以）

屌你老母

( Show Blocked User - 林祖舜(Joe) )

比意見？不了

Bye 一言堂亂bam人已經係死罪

哦

林早洩企硬啦屌你老母
你叫留係高登班時事台熱狗情何以堪呀

block 鳩條柒頭林狗

牙joe屹立不倒,屌你老母
亂bam人 食屎啦林祖shit

依家先識後悔 遲啦 有新app都唔撚番去啦

too late

你條撚樣都幾厚面皮，夠膽過黎呀

中聯辦domain 可以申請高登a/c, 縱容打手橫行
仲有無故ban 大量人，依幾樣野完全都無提及到

以為打幾隻字認下死狗就會有人原諒，林早洩係咪當人係白痴

不了

仲未知衰乜

( Show Blocked User - 林祖舜(Joe)

走啦你，我唔想搞大佢

林生，你誤會了。

我用hkg+上高登，不是因為我鍾意高登，係因為個hkg+ apps 好用，我不人理究竟上高登，定黃金。

林仆街，而家我用Lihkg, 我唔會再去高登。

ipro a

Lihkg太美好 不了

食屎啦

痴撚線你果邊咁多打手你上埋我果份

( Show Blocked User - 林祖舜(Joe) )

好懷疑你每次打字都扮唔識打「口字部」啲字

例如嘅、嗰、哋、ect.

有lihkg,不了

吃屎啦林早c 我都比佢bam 左十個acc 都有 有d 好冇辜
咁我就試下聯絡佢地開番得唔得 從來冇一個開得番 亦冇任何回覆 大撚哂 唔愁做呀 冇哂人執撚柒佢啦

( Show Blocked User - 林祖舜(Joe) ）

用LIHK唔想轉，88聞洩，高登已經氣數已盡

致歉？前幾日唔係咁講架喎契弟

攬㒓你個server入棺材啦

笑死人
以為D會員只係手機APP問題出走
你連點樣解決大量5毛同打手呢個問題都唔識, 晒時間出埋D感性文有9用咩?
我同你講, 今次討論區革命
邊個可以最先諗到方法杜絕或遏止到5毛或打手洗版批鬥, 果個就係羸家

見到個名就憎

與時並進 重新出發呢八個字出自你口真係難聽過粗口呀

多謝大家既意見

請大家繼續在此post俾o的意見我o地

點證明你真係林早洩

佢地個系統咁廢support 唔到

我欣賞早洩係雨革時，盡力維持高登冇lag 冇死機………

但之後放縱五毛打手入侵，呢樣係死罪呢

這裏有管理員嗎？

有新apps, 不了。

你係度開po唔會比人bam, 相反同樣既文章係果邊就bam撚左，明個分別未？ 都唔講大家係用戶體驗上既分別了

請多咗人啦

無用架啦，高登已經成為歷史，係上一代既產物

諗住返去睇，load 幾秒入到去，再load 幾秒入到吹水區，然後就出error page

點解我以前忍受到。。。。

你肯比返HKG PLUS 級別既iOS apps 來先啦，而家上都上唔撚到啊屌你

早知今日何必當初
只怪你太睇少高登仔，以為佢地好似狗咁聽話
高登氣數已盡，你都係搵定第二份工吧啦

重有賣屎忽俾紅底，黑警，五毛
已經唔係用戶體驗咁簡單

屌, 原來真名上連登, 唔好怪我咁惡, 我以為你係假貨, 捉你黎出氣

唔理你真身定打手，都希望你睇一睇
竟係一點你夠收皮，小氣
你派一班打手過黎係咁叫人返高登，lihkg有無bam到你地？
高登會員係高登宣傳lihkg，你就瘋狂bam人，原因係論壇唔可以有商業廣告。
借問聲，你依加黎人地論壇做商業廣告？
死狗，死返去高登啦！成班垃圾打手攬撚住個高登自己打飛機啦！
誓死留係lihkg

如果高登好似lihkg咁樣比宣傳咪返去
不過係返去宣傳lihkg

食屎

屌你老母人地喺你個場講lihkg 就要bam
你條弱智仔仲有面走過嚟宣傳?
禿伯屌柒你對人對自己雙重標準真係無撚屌錯

想人回歸你一日唔清理好啲打手同五毛都唔使有人返去
清完之後起碼出到個同hkg+同級嘅app先再講野啦

( Show Blocked User - 林祖舜(Joe)
走啦你，日日比人屌老母都算啦，你以家癲撚到帶個老母過黎比人屌，你冇老母生嫁，為左錢比人屌老母都唔理，你狗黎嫁，你冇尊嚴嫁

呢個一定唔係真早洩

有Lihkg，不了

早洩過來拉客？

理閪佢真定假

一到12月就變死狗

留名

早洩重未明問題係邊

大家屌你放縱班五毛打手分化撚，屌你個sever 慢到仆街，屌你黑警落order 就即跪底比資料

唔理你真定假 你有份整死我最愛既高登就罪無可恕
當年開放sms已經好撚過份
仲要縱容 打手五毛
你算把啦

SMS已經取消左喇
至於打手嘅問題我地團隊已經增加左人手去處理

林

回高登，不了

明知依家D人用電話多過用電腦上
個app廢撚到咁 叫人點用
人地另起爐灶 一下就收左你皮 好心你就檢討下
你老母生你既時候 係咪塞左D屎係你個腦入面
我屌你老母
高登 你叫你老母上 同D5毛mk傾啦

有Lihkg, 不了

就好似係高普帶領之下既利迷，會唔會掛住學臣?

在LIHKG 重新出發

林早洩
我屌你老母呀

仆街啦去 如果我地唔去到呢步你咪繼續乜都唔做 食屎啦 唔撚會返返去做狗

林早洩手寫輸入 邊會覆得咁快

係高登個post淨係識
ok thx 會試 會做 做緊 我錯了
成個電腦咁 扮都扮得好啲喇

Ok 我錯了

佢自己打d字都出唔到嗰下好嘢

扮似d 啦，早洩淨係會打
Thx

唉 教而不善 你以為為高登付出左好多呀?
無高登仔 你咩都唔係呀

乜黨派唔夠人上高登咩 要走黎乞
我係度講乜都得 洗返去你度講激d就俾你ben!?

食屎啦你

sorry

係咪本人？

一邊 bam 人一邊叫人返去係咩玩法，叫我地返去做 CD Rom？

屌你老母,意見唔撚睇,
自從電話注冊後極多打手5p五毛又唔撚理，同正苦每日輸入150支那人一撚樣道理，做到個社群爛晒，你道歉有撚用？！ 真巴打 幾年前走撚晒啦

假既喂

呢個假架

屌你老母咩

如果LIHKG有一日衰過佢，我即刻返去

post番張證明先喇

依家知驚啦

走啦你

收返起你嘅虛偽

唔好扮啦 個名又同呢個樓主唔同
同樣既SMS問題有人係高登問 林早洩都唔係咁答啦 唔好柒

agger

林生你用手寫板寫呢篇嘢寫咗幾耐

Thx

thx

喺高登提LIHKG就俾人Block
咁樣喺度宣傳隔壁壇 Admin係咪應該Block？

中聯辦𠳔D已經係死罪

有lihkg，不了

林早洩黎LIHKG開ACC的話, 唔該BAM左佢

阿斬 同我bam咗佢

真糟仔？

食屎啦，做乜喺度扮我

假架, 第一日已經入黎玩膠

畀意見你？ 不了
返去依屎啦

手機有手寫功能

巴打就算要扮唔該都扮得似d啦

肉鳩酸！

( Show Blocked User - 林祖舜(Joe) )

收皮啦 早洩
唔好扮曬蟹
早知今日
何必當初？
講咁多 不如顧番留係高登班友算啦
呢到唔歡迎你

啲o睇到好燥

好多人依家連帳號都無，點返去？
就算你開放註冊，
我諗依度多數人都唔返去。

有啲嘢好難返轉頭，
好似條魚都變咗鹹魚點變返活生生嘅魚？

重新出發左喇
應該唔會回頭

以前係鐘意高登言論自由，但自從女夜鬼之後俾你bam完開始心淡，仲要每日個server都lag撚到上唔到
你做左八年，除左ban人仲做過乜？食撚屎啦

有新apps用，不了